茶狼變左黃店？

咁多後生排隊 仲唔係黃店

一次都冇飲過

茶狼=美心

Mcdoald都係黃店

藍店嚟㗎屌

推

好彩冇幫襯過

成班垃圾

間野係美心, 冇人知/定扮唔知??

飲珍珠奶茶大把黃店啦

首選：賞茶👻

好正喎 汽水茶

要香港人keep住抗爭熱度仲難過中六合彩

好明顯係港豬啦

一芳 黑糖珍珠奶茶

美心

朗豪坊嗰間不嬲好多人幫襯
好心你班仆街生性少少 飲少陣會死？

咪臭係， 好心啦，d後生

美心架喎

茶狼美心㗎
佢哋係無理黃藍咁幫襯

仲要朗豪坊，旺角大把選擇啦

後生都有港豬藍絲

講左幾多次
後生都大把藍絲港豬
好驚奇？

小小搞笑

有啲黃都會去食藍店

朗豪坊

連登仔夠日日睇TVB啦

手足

個frd日日老麥都係咁
已經屌到唔屌

後生唔一定黃

續個影大頭啦

食黃店我都已經唔好意思同人講係抗爭呀陰公
咁basic都做唔到

九龍灣店
親眼見個女員工
將跌落枱既冰掃返落隻杯
再比個客

而個客係第一時間飲

美心出名 cheap貨貴賣 賺暴利 元氣 starfuck Cheesecake Factory 丼丼屋 酒樓 全部都係咁

尤其元氣 貨源仲差過爭鮮

已經唔係港豬咁簡單，係藍屍

算撚數啦香港人

講得好！美心屌你老母
以前好鐘意飲佢個甘庶

影得好，冇錢開飯食M記都比你班偽黃兜到，今次點兜?

屌你又割

你又知圖中果班係黃既?

香港明明有3成藍
成日開ed post 屌黃ge有乜用

全民檢測

都有d後生係恐懼撚衝去驗

4成藍 6成黃，黃入面有3-4成把口黃

有間叫 迷客夏 好飲

push

美心架

鐘意茶理史
李圓圓都好飲

從來冇幫襯過

日經: 屈食藍店既後生仔係黃絲 , 然後話運動已死

Diu

我特登跨區幫黃店，你班仆街為左小小方便就比錢美心賺？

「唔理 總之你就係黃 對手足唔住！」

冇鬼用

香港有大把港豬，仲有少量後生藍絲

咪係 東海堂夠大把人知係美心 尋日經過咪又係一堆後日排隊買野

港豬

大把港豬藍絲

大甲芋頭牛奶都好好飲喎

招牌黃

後生就係黃
有後生食藍店 = 香港人連咁嘅抗爭手段都做唔到xyz

九份

連登出既唇茶

厚福街名店 黑金堂

仆街 咁撚快唔記得美心做過嘅嘢

Push

石門 覓茶活
灣仔 茶理史

你自己去元氣睇下

中意 一芳水果茶

丸·茶手作 都唔錯
桂花珍珠

講到呢班人係同路人咁

本身就係豬黎

仲幫襯,,屌

你睇吓時代嗰間閪茶仲多後生

差唔多間間呢d 咁既飲品店都係黃
係都係選間藍黎飲
跳樓死啦呢班人

我諗好多on 9港豬唔知茶狼係美心

杯咗成年 扮唔知啫

好飲無計

波霸

兒登仔一陣真係當黃店

利申 一次都無飲過
我愛賞茶

飲開屎水？ 茶狼好飲？

咁簡單野都唔肯做

想知天仁黃定藍

堅持下會死咩？

仆街 唔準幫襯呀

咪就係 後生都有藍絲港豬

唇茶

茶狗藍到黑
飲唇茶

公司同事自稱黃，個個禮拜華嫂麥當勞元氣

一杯都未幫襯過
而家齋飲一芳同茶理史

冇表態都好撚過茶狼啦

大把港豬藍絲啦 乜撚野你班仆街 一定係連登仔去幫襯???

屌

後生=黃絲咩

大撚把藍絲港豬啦

實喺有啲乜買一送一之類
琴日都有人喺度問孟加垃同林奠有咩闢係啦
唔好對所謂200萬黃絲期望過高

哩班垃圾鍾意飲屎水 無辦法

淨講飲品質素
又貴又難飲

佢最初開鋪試過一次 就不了

睇黎幾好飲 買杯懲罰下佢先

係

我就係天仁fans，每次飲個心都好猶疑，想知黃定藍。btw 賞茶啲茶味唔得，一芳正好多

藍

未飲過，垃圾嘢飲壞肚

元氣都多返人食啦
Office building型中高層日日講乜嘢乜嘢優惠
黃圈收咗皮好耐

想飲關你撚事

一直影響自己ge野又一直去幫襯
所以冇野好講...

貨源差過爭鮮？但真係好依過爭鮮好撚多
以前兩間都有食外賣/堂食，爭鮮點都唔夠好食

依樣野真係每星期都loop一次

港豬：藍黃黑白全部都唔關我事
理得佢藍唔藍 見到有就幫襯下先

美心食兩家茶禮正

咁都要入自己人數 搞笑

唔咁講又邊可以借機屌下香港人

聽都未聽過呢間野

樓豬道歉加自pin啦

其實真係得好少仲堅持跟住藍黃地圖食野
利申：自己出街只食黃店

賞茶真心正

大甲芋頭鮮奶（走冰個味最濃）

拉

一平少少就排晒隊好耐

返埋大灣區飲喜茶丫嘛

飲茶匠、賞茶啦飲乜撚茶狼

屌你老母死熱狗你分化
我要講畀老師聽

唔好話咩圖中係藍絲/港豬啦
事實係好多人自稱係黃 但照幫襯藍店
重要反轉頭批鬥人幫襯藍店
根本大把後生話自己條底褲好撚黃
但重用緊淘寶
好撚嘔心

Pin俾班懶人睇啦

屌佢老母上次企左喺counter前面想嗌嘢飲
但賞茶入面兩條女企左喺入面吹水
見到我扮睇唔撚到繼續吹水
我等撚左兩三分鐘佢都唔行出嚟
以後唔會飲

推 勁多人唔知

唔好講到所有黃絲都一定唔會幫襯藍店先得

飲乜都批鬥
唔係所有人都黃

有冇嗌佢

茶狼唔去得架喎

飲呢啲茶大把黃啦

屌
推

嗌左一次唔該 加佢望到我

呢樣野又睇人架咋喎
咁你係咪confirm黃店唔會咁會

你識果班真係黃？ 我身邊全部係黃既都日日幫襯黃店 罷食藍店

要係行動黃 先好叫自己黃

塊芝士夠哂黃

無事了,藍店捱過了

如果係我面前將啲冰掃番落隻杯
再比杯嘢我
乜店都blacklist啦

茶飲真係無藉口，並店選擇極多又高質

呢班賤種仲話自己黃
屌你老母前線打生打死 你班港豬平行時空係到拍拖排藍店
留名睇俾人話我又做過咩咁把炮

我自問就好鍾意飲
但戒足一年，一次都冇再飲過

不過唔批，我做好我自己算

識啊 佢地好似一時時上身咁
有時捉得好正 屌人睇tvb劇 or 跟黃藍地圖
但明明自己會keep住用淘寶
同埋會食m記 睇gem
雙重標準到仆街

港豬本身就唔係黃

大把黃店可以揀

唉屌

咁多黃店好飲過佢 都要幫襯 正仆街黎

我只係覺得有手足要面對監禁，我哋生活上做少少付出都做唔到？我唔敢話自己一百分，但起碼要盡力啦，買親咩都開左個和你pay check左黃店先，有時見到識嘅人雖然係黃但做少少野都懶，係幾灰

原來如此
推

雖然我冇飲 但我都唔知

咁樣ching應該都會鍾意九份茶舍

利申：九份打手

最撚睇唔過眼既係
佢地會批鬥人
明明自己都味做好本份

賞茶真係唔錯，連女店員普遍都高質

原來係藍店
一次都冇飲過

藍同黃又分一批 淺黃同深黃又分一批 深黃同深黃又分一批 俾人咁批鬥不如做藍

9up無成本 會真係差過爭鮮就唔會有人幫襯啦

食落口就知貨源唔會差
啲魚生口感爭鮮垃圾到，元氣唔係美心嘅話依家一定繼續排爆哂

佢地會post上IG抗爭
口口聲聲問你做過咩咁西利
叫佢罷食藍店仲慘撚過食屎
一邊平行時空做港豬拍拖行街食飯睇戲 一邊就打生打死
罷一日工咁大把都唔肯 話唔似你班友冇負擔
再連twitter都唔肯做下
繼續話我鬥黃啦屌

九份都有飲但好似分店唔多

唔係大陸野來咩

九成人唔知間野係美心

爭鮮不嬲食腐皮或者玉子呢啲最抵 8.8兩大舊 魚生嘅話 一定係食燒嘅 真魚生元氣一定贏啦

食sushi就係食魚生
食玉子（蛋）/腐皮平時中餐食到悶啦

日式蛋同腐皮又唔同嘅 有時入去食3,4碟 30蚊埋單 又飽又有啲壽司feel

黃唔黃都唔會飲塑化色素水

有冇諗過其實人哋先係大多數

堅持唔知黃藍都唔去就安全
台式茶明明週街都搵到黃店

好多人都話食野冇咩所講啦

大把後生藍絲

大部分連登仔眼中：
後生就一定係黃
意見唔同就一定係五毛PR

3/4碟就飽？

黃店店員姐姐普遍高質

呢款好正 又大舊 食兩碟+玉子蛋壽司 都有d飽

尋日經過元氣都以為元氣變咗黃店 勁多人排

丸茶

講真中資邪惡過美心一百倍有多
都唔知唔解上年十月時Starbucks仲比人爆得多過華潤pacific coffee
到今時今日仲係美心惡名遠播過華潤

個M字黃咋，招牌底色係紅wo

其實係 條八婆只係擁有美心幾個%嘅股份

咪就係 我住大圍 樓下得sharetea 同 老虎堂兩間珍珠奶茶都撲過去希爾頓賞茶買

不嬲幫襯藍店一倫當藍絲狗
唔幫襯黃
都可以去綠
喺要去藍店
唔係狗係咩？

無哂理性，會有咩水平

不嬲後生唔=黃架啦

但建議幫班仆街影大頭

豬係大多數

問題係根本唔好飲

唔聽過，同埋淨係幫襯黃店都幫襯唔哂

好感動呀
美心呀婆放棄香港年輕人，但年輕人無放棄過美心

美心黎架屌你

之前買過⋯點知用信用卡比完 張單寫美心西餅⋯嘔

真煮丹泰泰珍珠拿鐵好飲

黑糖珍珠烏龍

後生港豬係咁架啦 冇得救

琴日行過九龍灣分店都見到後生排緊

黃嘅標準之高 vs 港豬嘅標準之低
只會愈黎愈多「港豬」

McDonald就聽過 Mcdoald就真係未聽過

剩係投票黃有咩用 而家票都冇得你投

真係好撚嘔心
屎水都飲得落嘅

不嬲話香港人係抵撚死

無飲過 亦唔知係藍店/美心

又藍又唔係特別好飲

扮唔知/「無所謂啦」居多我覺得

裝睡的人 最難叫醒

太多豬

茶狼=美心呀屌

真係好多人買

我都好鍾意珍煮丹

後生就係黃咩？你使唔使補下腦？

又鬥黃 拉

仲有好多小店都好飲

港豬會話 呢啲嘢好難避免嘅

港豬使咩避呀 佢哋都冇所謂

現實就係冇乜人咁在意
食少左藍店咪算囉

真，d人搭黨鐵都話有藉口，周街黃店飲品都要飲茶狼

行過好多間茶狼都好多人排

大把人（就算係黃）心態係大集團冇得避咁多
一樣會食麥當勞
黨鐵盡量戒 趕時間另計
美心就淨係唔去美心Mx同Starbucks
東海堂 元氣 呢啲繼續食

我諗全香港剩返不足兩成人係會堅持...
香港搞到今日咁, 係香港人應得既

有冇人經過會大大聲講
嘩屌！藍店都幫襯

不時撚港豬好撚正

有一大堆黃珍珠奶茶竟然去幫襯美心

今日知
利申：一次都無幫襯過，出街只食黃店

花斑茶社

早幾日尖沙咀唇茶一個人都冇
買完轉過彎間泰式奶茶就排哂隊
仲要全部後生嘅

幾多戇鳩以為佢係黃店

都正

李圓圓！

唔小心飲過一次 :(

平又抵 又好飲 尖沙咀就去唇茶 之前店主有開post 又係勁好飲勁抵飲 咁撚多黃店珍珠奶茶 都要揀藍店？ 講唔講得執

都係果句 後生唔一定係黃絲
藍絲 港豬 狗 都有後生

都唔知成日出post見藍店有人幫襯就屌自己友做咩

屌你老母 美心仲食 食死人

牛牛都係黃啦

無嘅 但後生仔好多都應該要黃 係藍嘅去飲 定黃嘅照去飲 真係心照
下次你試吓行埋去聽吓佢哋傾偈 周不時聽到黃嘅喺入面

好撚多人仲係唔知邊啲係藍店

茶狼=美心=藍店

不過香港其實仲有一半係藍屍/不理世事撚
唔係後生就一定係黃

成班豬

影大頭啦，影背影有春用咩

都成年仲要提

豬最多

連登仔眼中：所有後生都係黃 個個都要全職抗爭 背熟黃藍店名單係基本 用既每分每秒都要幫緊抗爭 訓教都要諗同抗爭有關既野 最好變成抗爭機器 是但做唔到一點你就係對唔住手足 就係運動已死

美心=茶狼

後生就一定要食黃店既？

旺角咁多黃飲品店都仲幫襯茶狼

係得你仲咁食古不化 傻仔

花斑黑糖珍珠厚鮮奶正

唯獨自己可以例外
趕時間唯有搭鐵
肚餓唯有m記
用we7 支那寶係生活必需
人地就唔可以有理由
自己有千個理由要體諒

pin呢個！ 推

飲都未撚飲過呢間野

影低哂班傻仔個樣就最好

700萬 X 60% = 420萬
200萬遊行

沉默的220萬

成班賣港賊
好嬲好嬲

藍絲咪幫襯番藍店 班人額頭寫住自己係黃?

後生都大把藍啦

尤其d外國回歸豬

點解咁多呢D古靈精怪茶店

經過 APM 茶狼睇過下價錢
一杯野飲成 $4X
使唔使咁貴
大把黃店都做台式飲品啦
係都要幫襯美心

李圓圓衰啲講句，屎水嚟㗎喎....
茶理史高佢好幾班....

up

屌, 成班港豬

聽個名都覺得係藍

呢個正喎

茶匠

屌你老母 茶狼係美心

識人係入面做，好多都係大陸野當日本野賣出去

無飲好耐啦

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

直接係現場叫人唔好幫襯 上黎講無用

咪再幫襯藍店，同埋又貴又唔係好飲！

有冇去屌醒佢地

有無諗過會去茶狼班垃圾係唔上連登 唔係自己人嚟
唔使鬧埋呢度嘅人

屋企樓下元氣，晚晚都排晒隊，仲有一大堆後生
忍下口都唔得？
唔係叫你出黎遊行，忍口都做唔到
屌你，我呀姨唔出嚟行，都會睇黃藍店啦
食之前睇一睇係咪咁難
每人付出少少，

所有藍店嘅下場都會好似喜茶，吉野家咁

有時間你都寫篇親眼見都得

真 影完大頭放上黎

美心 不了

真﹐戒藍店算好易﹐我老豆出唔到行﹐都聽話戒晒有次仲因為得藍店一路忍口渴忍左半個鐘先去買黃店

茶狼美心㗎

住大圍又真係慘啲
除左顯徑間手作功夫茶係黃之外
大圍黨鐵站附近嗰啲幾乎全部藍
但冇表態的鮮茶道偏偏開喺黨鐵站
希望唇茶喺大圍開得成舖

我當香港有一半人係黃
咁仲有一半藍同港豬黎
你咁樣雞蛋挑骨頭無意思

真 我想要間賞茶開樓下

好似仲有間丸作冇表態

丸茶手作 黃

丸作食茶 藍

大圍果間係藍店

垃圾

一早知道係美心，冇飲過 比尿更難飲，不了

個名有啲似
丸茶手作石門先有
雲疊有間冇表態的茶緣

茶緣執左.個老細系政治冷感 港豬黎

港豬冇的救
咁唯有等黃舖過來開舖
巴打而家飲住咖啡先
或者去市中心買賞茶

原來係咁，之前check唔到
去媽咪雞蛋仔買住嘢飲先佢都有少少

茶狼好飲咩我自己沖仲好飲

有冇考慮過大聲同佢地講係美心旗下？

推

點解仲要幫襯美心

改個名都衰過人
豺狼

屌那星，茶狼好撚難飲，就算係黃都唔幫襯，d汽水冇汽，仲好意思收我30蚊，利東街果間快撚d執柒佢啦

cls好多人買

話說茶狼岩岩中環開果陣（反送中都未有）係包裝到ABC牌子咁
幾撚多港女去排

住大圍既買住759野飲先

唔知係美心

利申： 無飲過
推下

一芳 薑汁粉圓鮮奶茶
本身唔多好薑味嘢 不過上年冬天試過一次 一試服愛上咗

薯條夠黃

事實就係黃既多數都係把口黃

又黎打稻草人

衰d講句 你係咩人 身邊咪一大堆咩人囉

係呀，元氣m記嗰班後生都係我d fd子黎

咁講你會唔會舒服d

食得呢堆你都當黃？

身邊既朋友同事話黃絲既都只食黃店

同埋點樣多數黃？ 咪係到打稻草人

先唔講元氣
m記呢d咁出名咁大既紅店
一次裝修都冇就知咩事啦

唉講太白係難接受d

你完全九唔搭八

扮傻？得啦m記d玻璃一定係硬過美心吉野家360所以先冇被裝修
絕對冇可能因為有手足食開所以先冇被裝修